【雙學三子判囚】連登支持三子, 高登狂插三子

連登太多犯民打手, 高登代表主流民意?

領悟能力太高 參透唔到

你自己以為自己代表連登者